TVB會成為下一個亞視？

「Super！」、「打和！」，呢啲口號，喺90至千禧年代陪伴好多香港人成長，因為好多香港人都應該睇過《奬門人》，而且唔單止口號，《奬門人》呢個節目入面嘅遊戲，相信好多人都玩過。不過最後一輯《奬門人》已經喺2013年播出，如果今日再播《奬門人》，到底仲有幾多香港人會追睇？

而去年中期業績，因疫情關係令廣告收益大跌，TVB中期虧損高達2.9億元，不過喺Netflix等串流平台，喺疫情之下，收入大增，咁就可以證明TVB嘅問題已經唔係單純節目質素係咪可以追上時代，而係TVB整個營運策略根本已經同時代脫節。 所以就算TVB真係將策略改為擁抱大灣區嘅觀眾，但大灣區嘅觀眾又係咪接受TVB嘅擁抱？畢竟依家市場嘅資訊、節目極度氾濫，網上嘅娛樂選擇亦極多，TVB要重拾昔日嘅光輝似乎已經唔太可能，問題係TVB會唔會成為下一個亞洲電視？就算可以不斷延續，但最終都可能只係苟延殘喘。

原文網址：

今時今日香港嘅社會環境，同2013年前已經有好大嘅差別，至少2013年仲未出現「佔中事件」，香港撕裂嘅情況仍然唔係好嚴重，而呢啲問題嘅出現，亦令香港觀眾選擇電視節目嘅取態有好大轉變，加上好多香港觀眾對曾志偉先生嘅印象，已經大不如前，所以TVB如果希望透過邀請曾志偉先生出任副總經理一職，可以抗衡Viu TV嘅冒起，挽救TVB喺香港嘅收視率，其實有啲不切實際。

已經係

不過CCTVB真係有排都未行到執笠，話哂仲有10幾點慣性收視打viu，同埋就算亞視個陣搞到咁頹，都hea咗成10 年係度瘋狂重播先真係壽終正寢

其實ATV 會執笠, 主要原因是 tvb 奶共, 頂左ATV個位
咁中共唔需要ATV, 自然放棄佢

所以TVB 會執笠既可能性, 就是viu 奶共
咁中共 就唔會再支持tvb
TVB 無左中共條水喉, 自然會收皮

Viu冇十年八載都過唔到tvb
依而家規模 就算一齊奶 中共都會揀Viu死而唔會係tvb死
自己覺得tvb死坐底都要15年 戰線打嚟係為咗燒下中共錢 真係唔好諗佢會咁易執
Viu奶共嘅機率遠大過tvb執

其實家陣tvb 既名咁臭, 連藍絲 都唔睇
而viu 又開始吸引到年輕人, 所以viu 應該有機會過到tvb

不過viu 既老細是 李澤楷
有李澤楷 係到頂住, viu 應該無咁容易奶共

除非有朝一日 中共出到好價錢,,再威逼利誘, 令李澤楷 將viu賣比中共